你睇下人地台灣既市長 你再睇下我地香港既特首

唔使多講 睇左條片先

先唔講條片佢係幾咁善用左知名youtuber嚟宣傳政府政策

淨係講佢做既實事已經贏哂

當然台灣整體政治都係鬼打鬼嫁喇
不過香港真係...

香港都有呀
我地中國人一黎到就有大大間平租公屋住
仲要新村
睇住班港豬去搶啲咩特快兇宅就笑到仆街

我睇完入面啲配套 恨不得我有個戶籍喺台北
仲好過我自己住緊

柯p出席香港垃圾會，真係可以講 在座各位都係垃圾

我身為九十後 只可以講句 自我識睇政府野嚟講 柯P係最好 至少最腳踏實地做實事

人地唔同就係識諗野用下科學頭腦、邏輯思考

香港果D???言語偽術玩PR就最叻

這是這個任期，最後一次對議會的施政報告。

政治就是落實在人民生活的每一天，這不只是信念，也是我們一直以來不斷努力的目標。

就像興隆路二段、三段，以前每次下大雨就淹水，這幾年我們從上游的水土保持，中游的分洪道、滯洪池，到下游的抽水機、堤防，一項一項去完成，終於淹水的問題被解決了，文山區也從易淹水地區的名單中除名。

鄰里交通改善計畫也是如此，現在已經完成了235里，看起來不起眼的綠色人行道，讓巷弄的車禍傷亡減少了47%，去年的車禍死亡人數，也寫下50年來最低紀錄。

過去的公園只有制式的罐頭遊具，我們引進共融式遊具的概念，找設計師來規劃，4年下來，我們已經設置了33處共融式遊戲場，明年年底會到49處，讓小朋友玩的遊具更有創意。

這些務實的小政策，不像北門廣場、市場改建、公共住宅、東區門戶計畫那般盛大，但它們確實改善了市民的日常生活，正符合我說的，把所有小問題都解決了，就沒有大問題。進步就是每天努力做好該做的事，就是一點一滴的累積。

感謝每一位市民、每一位議員的批評指教，我們會繼續努力。

#進步價值光榮城市

柯P呢排成日featuring D youtuber

邊有得咁計 完全唔同
人哋係自己國家自己政府
你呢啲只係支那派個人嚟搞衰香港益共匪

台北公屋都咁正...厠所又靚, 又智能化
香港越起越cheap, 仲要飲鉛水...

我的柯PP 睇完一日幕僚之後好鍾意佢

國家蓋既實力
其他國家

用10年讓房價合理化

雖然鏡頭前嘅嘢唔可信
但點都好過淋病同特衰正苦一眾狗官
戲都懶得做
屌你老母

香港投訴阻街垃圾政府發左幾打告票外就冇行動做到

食環：哦 你咪繼續投訴囉

柯P真心屈機

琴晚睇完都想講
人地d公屋可以起得咁好， 又平
反觀香港果d…

柯文哲係我見過最真既政治人物，上星期出席個好細既閉幕儀式全部都係中學生，到最後完場記者都走曬，柯P都出左門口，但有個妹妹問佢可唔可以同佢影相，佢行番入來每個人影相同簽名，其實記者都走曬佢冇必要扮親民，而且已經係收工時間。我follow左佢好耐，佢真係用心改變緊台北，唔係為左選舉而做野

人地個國家有得一人一票選政府，香港有咩？選立法會都未有普選啦。
唔恨得咁多啦，我地望就望台灣頂得住中共的入侵，期望台灣有日復興強大起黎，再返黎解放香港。

香港官商勾結
無一政策唔係同香港人對著幹
又無人才 淨係識講唔做

北市興隆路
成千呎月租hk$5000-6,000

林鄭連utube都唔撚知係咩啦
分分鐘網都唔撚識上

用youtube宣傳自己d衰野咩

台狗都好信

大家政治人物都係要公眾面前做戲
但你諗下即使「選舉期間」林鄭公關技巧差人幾多皮

佢唔係差無完全無
又on9上次上大陸講高鐵仲話方便同人食飯
對方心唸

然後掉轉一諗
就算有民望既政治人物（當係林超英之煩）
肯落場ft.youtuber

屌你老味 ft 邊個香港youtuber?
係諗到得mingjai 一個carry到
其他都係開箱垃圾食物算啦

希望佢選唔到，台狗唔配有咁既領袖

你睇柯P講野真係講邏輯性

好似講房價咁係講用十年慢慢穩定落黎

香港
一個八萬五諗住打落黎
然後八萬五又唔存在
將樓價打上打落
仲有班傻仔講八萬五德政黎笑左

林鄭可以搵邊個YouTuber 而係無連登仔會反？

佢真係有做到野嘅政客 唔係呃呃氹氹
可惜我懷疑佢選唔到下屆 國民黨肯定要翻佢盤
未計民進黨又自己派人選

台灣係民主國家，係台灣人用條命換返黎，人民選出黎緊係對返人民交待，香港永遠都唔駛見到有依一個

連登仔過份吹捧既政治人物到最後
都會變成過街老鼠
因為你地完全唔熟悉人地個政治環境

班駝鳥腥港豬 咪繼續以為腥港好巴閉囉

都唔明你講事實，都有幾個人俾你負評

可能覺得我讚臺灣掛 其實都唔係
只係想講出一個事實
真係自己人絕對唔會想自己地方衰
你睇下班港共狗官

似係覺得你為香港解脫多d
事實係97後香港官員都唔係香港人揀
能夠入政府做嘢既都唔係因為能力出眾而只係夠忠誠或者有痛腳
咁既情況官員水平點會高呀

柯P

綠個條友笑話黎，一時又獨撚派3000 生仔一個月又萬幾咁，又咩承相 風起了

藍就靠班老鬼撐住，柯p 取消1500 蚊敬老金班老鬼嬲到震

柯p 民調暫時係領先，班後生好睇佢
今屆都係世代之爭

柯文哲真係正

台狗成班都話係做戲
都係垃圾

有個佢上電視遊戲節目
屌打晒全部觀眾

其實真係睇你點睇
都可以話係幫香港人搵籍口解脫嘅
只不過我係想講出個重點
任何人都只會服侍大老細
只係咁啱港共啲官老細係共匪唔係香港人
所以某程度嚟講佢地係好稱職
你香港一日冇民選政府一日都唔會變好

同意係某程度上嚟講佢哋係好稱職
將北大人想做既都幫佢係香港用框架內既方式做到出嚟
呢一個層面係真係交到貨
不過北京應該更想人心回歸而令港人真心拜服，但而家呢班官做既嘢真係令人離心
當中國中央出乜嘢問題，香港離中國而去就好難避免

我唔認為北京會咁諗 或者有咁醒
佢哋只想將管治支那佢套手法直搬落嚟
初時想用經濟嚟治你 唔得就強權高壓
反正點做都冇任何損失

拉遠少少講，港官只係交貨心態而無意指出問題
一方面香港硬食赤化
而另一角度諗，庸官治港亦令一班豬真係醒，再睇下遲d泡沫爆破同經濟轉差
到時成個社會氣氛會再轉

叻條撚，奶共都可以奶過龍呀屌

同意你指啲官交貨心態
因為咁最容易做又唔會有後果（佢哋認為）有部分就視呢啲係出人頭地肥肉 所以奶得就奶

👍

歐洲/日本= 天堂
台灣 = 人間
香港 = 地獄
中國 = 自己唸

你再睇下個台灣總統用愛發電啦
英文= 林鄭

台灣好重稅 , 班官貪貪埋埋都好多吓
再睇下蔡英文真係笑出黎

我地特首都有做實事，只不過佢既實事係將香港既資源送俾大陸班官cap水

台灣大把官都係交貨心態啦
數唔數得出台灣仲有幾多類似柯文哲咁嘅人?

一日系列要推

好老實講做打工仔一定係交貨心態 包括我自己一樣
問題係真正老細係邊個
人哋臺灣政府係自己選出嚟 有咩唔啱咪4年換下個
咁自自然都要做返啲臺灣人鍾意嘅野
你港共邊個係老細呢

我prefer實務多d
呢d pr技倆算吧啦

有得投同冇得投分別，自從移民左台灣先知自己一票有幾重要，以前係香港，根本冇得揀，係台灣真係投左就要為自己所投負責任，呢個城市同國家我地都有份

有冇睇過八萬五計劃書 係用十年時間去推，你估一年就起到八萬五啊，當時可能唔係德政，但䓁長遠黎講絕對係

人地市長貼地好多啦
上一次條片叫佢估飯盒幾錢
佢基本上估中曬就知柯P真係知窮人GA生活係點

呢排鐘意睇打臉名嘴/打臉政客
笑到仆街

搵bob叔煮餐飯
睇住bob叔一路煮一路屌到佢無聲出

佢選唔到就係台北人抵撚死
人地都已經用左四年黎證明自己
你班天龍人仲要作死咁都冇計

咁唔用香港黎比，你講下台灣有邊個係好過柯屁？

有得鬼打鬼我都想試下
起碼人地係自己選市長同總統
唔係689 同777票的小圈子

姚文智今年屌打佢了 柯P都淆底要搵YOUTUBER黎宣傳自己

柯P神神化化

之前外訪送鐘比人

英國交通部長克雷默（Baroness Kramer）率團訪問台北，昨日上午拜會柯文哲，雙方互贈禮品時，柯文哲向克雷默贈送一套杯具（國語諧音「悲劇」），而克雷默則回贈一隻懷表。有記者問柯文哲是否忌諱英方「送鐘（送終）」，克雷默後道歉，表示是文化上的誤解。

柯文哲對英方「送鐘」表示：「沒關係，我再轉送給別人，不然就拿去當破銅爛鐵可以賣一些錢」；柯將懷表形容為「破銅爛鐵」，被質疑說法失禮。

克雷默後表示，知道自贈送懷表引起誤解，但在英國，懷表是珍貴的禮物，因為英國人重視時間。對於柯的言論，她回應稱「不會被幽默所冒犯」。

連事實都未搞清楚就摺撚埋啦你，同Ｄ垃圾台灣文妓一撚樣。

屌你老母間屋靚到

支持度10%都無

間三房好正

但佢係一個非藍非綠嘅「市長」

冇政黨撐腰做政府難左d

你睇下上面第一頁有人po個fb link
係佢既施政報告嚟
我睇唔哂 因為佢份報告實在到令我覺得香港人有一個咁既政府係羞恥

台灣藍綠都係千年問題 重稅重貪
基本上同老共一樣 , 天下烏鴉一樣黑
選個總統出嚟?背後又咪係黑金政治!
真係比個表面民主比你囉 , 政府做唔做到野又係另一回事
台灣有柯文哲 , 我夠想香港出個李光耀啦

韓國瑜
人地由一個年年蝕緊錢既公營菜檔
做到而定年年賺錢
柯民哲係好過大部分籃綠
但一個巨蛋案都夠佢死啦
佢都係一個政治變色龍黎
搞到而家籃綠都想佢死
情況就好似當年連登仔吹捧蔡英文一樣
台獨既綠營做左總統
綠營議會佔大多數 獨立左未？
廢核空氣污染 停電 軍公教 新南向 一例一休
我真係睇唔出菜英文執政左2年幾做左d咩德政出黎

唔係撐蔡英文，軍公教單野得班老野係到反因爲觸犯到佢地既利益但社會普遍認同，新南向係想同東南亞連成一線唔受大陸太多影響
你試下上台講明獨立大陸有曬機會話你分裂國家開曬軍艦去你門口，美國都唔會俾台灣獨立最好就維持現狀

做左乜實事？

老野？人地金門炮戰守前線簽哂遺書
一去就幾年駐守外島
台獨連兵役都唔撚服
新南向鬼唔知係想擺脫中國咩
但你叫哂外商投資南亞
到頭來出左事 連大使館都唔多個
就好似上年有台商比越南用環保問題
屈左2億 政府聲都無出過
叫人去南亞發展 但配套跟唔上無支援
最後你講既台獨係怕中共 怕美國
咁麻煩線營即日起刪除台獨黨綱
唔好再用意識形態消費台獨呢2隻字

我發現好多連登仔
以為自己對台灣政治有好深既了解
但其實淨係知到好表面既野

再講軍公教問題
無任何一個有敵國既國家
會cut自己軍人既人工
仲要係已經退左役
呢頭cut自己軍人人工
果頭加軍費買美國d二手野

台灣無人當兵唔係無道理

樓上快撚d移民去台灣

移去台灣迎接第二次回歸？

( Show Blocked User - 哥是個傳說 )

藍到仆街仲要洗版

大佬，年金講緊退休長拎起碼每個月皮幾嘢，upup腳拎嘅錢仲多過做到仆街嘅後生仔，分分鐘多成倍，啲退將仲得閒投下共，去下支那慶祝支那抗戰勝利

年金單嘢唔係太過份嘅話，點會差唔多成個台灣都撐，仲講緊次次出嚟示威都暴力到乞成個台灣憎

我都懶得覆佢
年金改革單野點出現都未知係到洗，佢地削完之後筆錢仲高過而家既上班族，只係觸犯到佢地既利益點先出來反，但本身軍公教算係小特權階級，我個人覺得扣佢筆錢改善國家係好事，但我同樣都理解班人拎開咁多錢突然少左既心情，但佢地筆退休金就算扣左都比一般上班族多啊，只係差在一年去少幾次旅行咁對生活唔構成影響

每月幾皮係台幣
人地金門炮戰守外島搵命駁嫁
垃圾你去當過兵先再講啦
不過睇死你咪又係怕死
點解台灣咁多人撐？
因為當兵既人係極少數
退左役既更加係少數
其他人咪好似你咁lo
想獨立又唔當兵
淨係識得係屋企鍵國
我籃？唔係當年國民黨 台灣早道淪陷啦
唔係今時今日邊有綠營既出現

當兵咁好點解年年國防部都唔夠人呀

我咪講咗每個月皮幾囉，依家成日見到班退休軍人拎6萬7萬一個月呀

金門炮戰？咁不如淨係守外島果班先有退休金啦

台灣自從國民黨去到之後就淪陷咗啦，仲好意思提呢樣嘢？

因為軍中生活老屎忽文化重就算職業軍人人工高過外面大家都唔想去做啊，大家有機會去升或者拎低冇咁辛苦，職軍係穩定但升既空間唔多，仲有同年金改革根本冇關係成撚日係到偷換概念，係唔係俾人駁到冇野講夾硬還口啊

咁你講下你認為邊個最實務

笑撚死 守外島會換防 一批批人咁換
如果淨係守外島有
守本島佳山 松山果d咪一樣話唔公平
如果推算番國民黨唔退守台灣
係中國已經比人滅左
你覺得台灣會獨立到？
中共滅左國民黨就順勢登陸埋台灣啦

話左韓國瑜
不過睇你都唔撚知邊個黎

遲下選舉

呢條友做市長係唔錯，不過佢野心係做總統，之前已經睇到呢條友幾親中，俾佢做左總統只會重點馬英九時代。同埋之前吳音寧已經睇到呢條友有幾賤，仲要不停推卸責任，依家好多台仔仲未睇清呢條友，仲想選佢 台仔又要選完之後先識後悔

年金事件 國民黨不停推波助瀾，仲有中共派左唔少人去搞事，好似香港民建聯請老臨一樣

呢條友野心好大，想做總統，仲有佢之前話幫台北還左幾多錢俾人踢爆係造數，好撚識做戲

連登仔:台灣=繁體大陸

你話笑死唔笑死

香港如果係獨立國家，各方面都大把人材，仲未計可以從英美澳加吸引回流

但係香港而家根本政府係第一為中共，第二為大商家
本身就唔係為左發展香港，咩人做都死

我都覺得佢份人無表面上咁好，做台北市長應該一流，但做總統嚟講，都係蔡英文啱啲

睇條youtube片就話人地點好點好，咪撚on9啦

睇下之前有良心個班都做唔長啦

我都認同 蔡係抗共 呢條友就會親共 班白痴台仔未識死

鬼叫你班新北廢中廢老選豬鈉輪咩，抵死架

唔好唔記得鬍鬚曾選嗰年成班黃絲奶佢鞋底

證明形象工程成功可以令人無視政治立場

綠營策略錯誤同政客質素太低亦間接令佢聲望更高，啲攻擊真係太撚低質，仲話佢係共諜

嗱 做市長好還做市長 選做總統還選做總統
我只係講 有一個做到野既政府 係好既

淋病同特衰佢地都唔洗為選票負責
咪戲都廢事同你做囉

人地巿長既老闆係巿民,,
我地港共首長既老闆係中共

點比呀

呢條友識宣傳自己

鉛水

綠本身都分裂緊，可能又係中共最叻既內部分裂，同埋仲要同時對付藍同柯p 台灣前景係一片暗淡。同埋柯p仲要成日洗台仔腦，乜撚都搬藍綠惡鬥出黎，搞到自己先係台灣人最好選擇一樣

唔係屌港共政策問題 反而係指責番香港人港豬